冷氣軍師先係大贏家

知唔知點解冷氣軍師叫中共唔好縮? 因為睇人仆街最開心，國安法預計頭批祭旗既係出晒名Gphone個堆人，再黎到有份示威個班，

冷氣軍師即係我呢d，雨傘到而家都無比黑警抄過身份證，聽聽話話中共都唔得閒搞我啦，有咩事咪奶共保平安

言論自由?你都on9，命仔同人生自由先緊要，人無事先做到世界冠軍架麻

成日攞美國d所謂制裁打飛機有撚用咩，又唔係殺班中共頭，你估班官員真係成副身家係美國咩

人地輸都係個少少錢，你地輸就輸命仔同人生自由

捉鬼屈人pr果d咪最冷氣

根本冇付出冇風險

人地熱狗陳雲飯民點柒都好 都好大風險

d發言留晒記錄

捉鬼果班先係最鬼

一日到黑屈毛屈pr 零風險又可以分化

點會呢 做狗呢年賺咁多陰質錢

雖然唔知有無命享

遊行抄過身份證個班睇住形勢準備走佬啦，轉軑奶共都唔知中共信唔信，搞完Gphone呢批頭號人物好快到你地，一捉到要坐無十年都八載